一人一個極權下嘅產物

支那二維碼

唔係支那整㗎

真係白痴日本整架，即刻比第一個回覆秒殺

QR code 就 QR code 啦
二維碼

警暴

qr code 唔係日本發明咩？

坦克人

維權人士